澳洲留學定美國留學好？

已經收到澳洲USUD Offer
二月會飛過去
但屋企人無啦啦想轉呔
想叫我去美國UT Austin讀
話留低發展工作機會多d
究竟點揀好？

澳洲讀完拎埋國藉
再去us讀master
第時你可以美澳港打工

美澳互相承認？

u sleep you die

usud喎 唔係野雞大學
去美國讀master第時撈唔掂
仲有得番澳洲 唔港番香港
撈得掂咪搞綠卡

應該唔會讀master
想快d出黎做嘢
已經大人幾年

出名d？ 定留係澳洲工作機會大過留係美國
如果翻香港嘅話 係咪usud 好d

工作 美>澳
生活 澳>美

你澳洲可以直落拎pr喎
美國未必得 睇濟遇
一間公司 你請個pr定係working visa

不過澳洲生活真係正 人工又高

仲有 師兄你知唔知澳洲護照可以去英國居住工作同埋有福利而唔洗簽證

想搵好工就UT，想移民穩定就澳洲

利申：UT Austin畢業

讀邊科？

英聯邦仲有？

英聯邦未有
英國去澳洲未有
得澳洲去英

澳洲citizen可以揸e3 visa去美國做野 每限renew

連登冇乜人講

usud 讀商
Ut austin 要讀socialswork 因為當地出路比較好
屋企人都想我讀完我可以留翻係當地...

你英文好好？

英文唔好

你哩兩科要同當地人既競爭一定要英文好 有無考慮下讀醫療或者it

醫療冇考慮過
computer science 係美國好似吃香？
但我完全唔識it野

讀上去或者鋪好個career path
就去UT Austin
聽講Alumni network 好強
但想移民就去澳洲算數

睇晒成頁都唔明USUD係咩

University Of Sydney

大佬咁應該係USyd喎

洗費澳洲點都低d(美國讀4年）
Usyd真心唔差
澳洲有個 new visa for hk

如果講市場, 機會, 當然美國啦, 人口多咁多.
但如果來緊美國將香港人當中國人辦, 可能搞簽證各樣都煩.

以前比我揀一定係美國，但呢家澳洲有5年visa比香港人，揀澳洲睇落更好

基本上全球都吃香

試下由c學起 了解下先 it真係搵錢科

澳籍有e3 visa 係美國俾澳洲嘅working visa
Quota好多 用唔哂 所以澳洲人去美國工作好容易

Fake news wor ching
澳洲總理拒絕咗
所以係冇

Immi - Au

On9 - Us

Exact7ly 一路睇一路諗USUD咩黎
睇睇鍵盤U係Y旁邊以為USYD打錯啦 呀但唔止樓主打錯wor 仲要唔止一次咁我以為真係有間叫USUD啦
呀原來又唔係

Usyd 》〉UT austin啦好明顯

USyd Undergrad
拎PR
到時鐘意AU就留低
唔鐘意就去美國讀master

我都係 一路諗緊係咪usyd，仲特登google埋 usud

係美國唔讀stem基本上冇可能留低

🤔20幾歲?定真係30

Sorry 我記錯然後打錯左

排名好似Ut Austin勁d？
定香港 usyd出名好多

你讀咩科

20 幾

唔該曬大家 睇完應該照去澳洲
費事煩 同埋五年工作簽證係吸引小小
加上美國有槍 我自己有小小驚

點會有人去美國讀social work
呢行係美國出名低人工同唔好做
不過美國啲大學你去到轉科好易
德州而家多咗好多IT公司
如果你讀得掂電腦啲嘢呢行好多工作機會
Engineering 係美國都好好搵

澳洲

唔係美國唔好，但你讀完想拎到working visa 已經好難，再轉工作綠卡更難，除非你係好top 果班

想問下各位巴絲如果另一半有美國籍 應該揀係澳洲生活定美國？而家係澳洲讀書

Btw, UT Austin 如果非德州人報唔易入，你DSE有三十幾分？